{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/dana.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "다나"
    },
    "text": "1. ダナは釜山の中心部に位置しています。 2. エアコンと無料Wi-Fiが完備された客室を提供します。 3. 宿は西面駅から6分の距離に位置しております。 4. 社稷野球場から約4.9km、京城大学から5.8km、中華街から6kmの距離に位置しています。 5. 宿泊施設は禁煙室を提供しています。 6. 全ての客室にはやかん、シャワー設備、無料の洗面用具と専用バスルームがあります。 7. 一部の客室には冷蔵庫などを備えたキッチンも完備されています。8.宿泊オプションには電子レンジなどが提供されます。 9. 釜山駅や釜山映画の殿堂などの名所は宿からそれぞれ6kmと7.8kmの距離に位置しています。 10. 最寄りの金海国際空港は14kmの距離にあります。 11. ダナは釜山の中心部から150mの距離に位置しています。 12. チェックインは02:00から可能で、チェックアウトは01:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダナはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダナは釜山の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダナはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ダナはエアコンと無料Wi-Fiが完備された客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダナはどの駅からのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "ダナは西面駅から6分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ダナはどのような名所からの距離に位置していますか？",
            "answer": "ダナは社稷野球場から約4.9km、京城大学から5.8km、中華街から6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダナは禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ダナは禁煙室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダナの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ダナの全ての客室にはやかん、シャワー設備、無料の洗面用具と専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ダナの一部の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ダナの一部の客室には冷蔵庫などを備えたキッチンも完備されています。"
        },
        {
            "question": "ダナの宿泊オプションには何が提供されますか？",
            "answer": "ダナの宿泊オプションには電子レンジなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ダナからのアクセスが便利な名所はありますか？",
            "answer": "はい、ダナからは釜山駅や釜山映画の殿堂などの名所がそれぞれ6kmと7.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダナから最寄りの空港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ダナから最寄りの金海国際空港は14kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ダナは釜山の中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ダナは釜山の中心部から150mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダナのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ダナのチェックインは02:00から可能で、チェックアウトは01:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 479
    }
}